<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>

    <string name="heroes_name">Nama Pahlawan</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="Kpop_name">animal</string>
    <string name="img">img</string>
    <string name="Kpop_desc">description</string>
    <string name="grid">grid</string>
    <string name="list">list</string>
    <string name="Kpop_description">description</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>BANGTAN SEONYONDAN</item>
        <item>EXO</item>
        <item>BIG BANG</item>
        <item>BTOB</item>
        <item>DAY6</item>
        <item>ASTRO</item>
        <item>MONSTA X</item>
        <item>SF9</item>
        <item>SNSD</item>
        <item>SEVENTEEN</item>
        <item>TWICE</item>
        <item>SUPER JUNIOR</item>
        <item>SECRET NUMBER</item>
        <item>NCT DREAM</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>BTS dikenal dengan nama lain di Korea Selatan, yakni Bangtan Sonyeondan atau Bulletproof Boy Scouts. Pada tahun 2017, arti BTS ditambahkan menjadi singkatan dari Beyond the Scene.
            "Bangtan" sendiri berarti "anti peluru" dan "Sonyeondan" berarti "Sekelompok Anak Laki-laki".</item>
        <item>Exo adalah sebuah grup vokal pria Korea Selatan-Tiongkok yang berbasis di Seoul. Grup ini beranggotakan sembilan orang: Suho, Baekhyun, Chanyeol, D.O., Kai, Sehun, Xiumin, Lay, dan Chen.
            Grup ini dibentuk oleh SM Entertainment pada tahun 2011 dan debut pada tahun 2012.</item>
        <item>Big Bang (Hangul: 빅뱅) adalah boy band asal Korea Selatan yang dibentuk oleh YG Entertainment. Grup ini debut secara resmi pada 19 Agustus 2006 dengan lima anggota, yakni G-Dragon, T.O.P, Taeyang, Daesung dan Seungri.
            Didominasi dengan aliran hip hop, debut mereka pun cukup sukses dengan album pertama Bigbang Vol.1 yang terjual sebanyak 48.000 kopi.</item>
        <item>BTOB adalah salah satu boyband asal Korea Selatan di bawah naungan agensi Cube Entertainment, tepatnya label Cube DC.
            Berisi 7 member, BTOB merupakan akronim dari Born to Beat. Dibentuk oleh Cube Ent, BTOB memulai debut pada 22 Maret 2012 dalam program M!</item>
        <item>DAY6 merupakan grup band besutan JYP Entertaiment yang sudah berkiprah di industri hiburan KPop sejak tahun 2015.
            Meskipun berbentuk grup band, lagu-lagu DAY6 tetap laris di pasaran. Bahkan, tiket konser mereka ludes terjual hanya dalam beberapa menit saja.</item>
        <item>Astro (Hangul: 아스트로) (juga ditulis sebagai ASTRO) adalah boy band Korea Selatan yang dibentuk oleh Fantagio. Grup ini terdiri dari 4 anggota: MJ, JinJin, Eunwoo, dan Yoon Sanha.
            Awalnya beranggotakan 6 orang, Rocky meninggalkan grup pada 28 Februari 2023. Pada 19 April 2023, Moon Bin dinyatakan meninggal di rumahnya</item>
        <item>Monsta X (Hangul: 몬스타엑스; RR: monseuta-egseu; juga ditulis sebagai MONSTA X) adalah boy band Korea Selatan yang dibentuk oleh Starship Entertainment melalui program survival NO.MERCY di Mnet pada tahun 2015.
            Grup ini pada awalnya memiliki tujuh anggota: Shownu, Wonho, Minhyuk, Kihyun, Hyungwon, Jooheon dan I.M. Wonho keluar pada bulan Oktober 2019.</item>
        <item>SF9 (Hangul: 에스에프나인; singkatan dari Sensational Feeling 9) adalah grup vokal pria asal Korea Selatan pertama dari FNC Entertainment yang dibentuk melalui acara survival Mnet d.o.b (Dance or Band).
            SF9 debut pada 5 Oktober 2016 dengan merilis album single Feeling Sensation dengan lagu utama "Fanfare", serta serial webdrama interaktif Click Your Heart</item>
        <item>Girls’ Generation (소녀시대; SNSD atau SoShi) adalah girl grup asal Korea Selatan bentukan SM Entertainment.
            Sekarang SNSD memiliki 5 anggota yaitu Taeyeon, Sunny, Hyoyeon, Yuri dan Yoona.</item>
        <item>Seventeen adalah sebuah boy band asal Korea Selatan yang dibentuk oleh Pledis Entertainment pada tahun 2015.
            Grup yang terdiri dari 13 anggota ini dibagi berdasarkan spesialisasi keahlian masing-masing ke dalam 3 sub-unit; hip-hop unit, vocal unit, dan performance unit.</item>
        <item>Twice (Hangul: 트와이스; Jepang: トゥワイス), adalah sebuah grup idola wanita asal Korea Selatan yang dibentuk oleh JYP Entertainment.
            Grup ini terdiri dari sembilan anggota: Nayeon, Jeongyeon, Momo, Sana, Jihyo, Mina, Dahyun, Chaeyoung, dan Tzuyu. Twice dibentuk melalui sebuah program televisi berjudul Sixteen, dan melakukan debut mereka pada tanggal 20 Oktober 2015 dengan album mini bertajuk The Story Begins.</item>
        <item>Super Junior (bahasa Korea: 슈퍼주니어; Syupeo Junieo), juga dikenal sebagai SJ atau SUJU adalah boy band asal Korea Selatan yang dibentuk pada tahun 2005 oleh produser Lee Soo-man dari perusahaan rekaman S.M. Entertainment.
            Super Junior juga dijuluki oleh media dan Penghargaan Musik Korea sebagai "King of Hallyu Wave" karena kontribusi penting mereka terhadap Korean Wave</item>
        <item>SECRET NUMBER (Hangul: 시크릿넘버, Jepang: シークレットナンバー) merupakan sebuah group idola perempuan multinasional asal Korea Selatan yang berada dibawah naungan agensi Vine Entertainment.
            Grup ini terdiri dari 6 anggota yaitu : Léa, Dita, Jinny, Soodam, Minji dan Zuu. Secret Number melakukan debut perdananya pada tanggal 19 Mei 2020 dengan album singel berjudul Who Dis?</item>
        <item>NCT Dream merupakan sub-unit dari grup pria atau boyband NCT besutan SM Entertainment. Grup ini beranggotakan tujuh remaja belasan. Mereka adalah Mark, Renjun, Jeno, Haechan, Jaemin, Chenle, dan Jisung. 2.
            Siapa member NCT Dream yang dari China? Member NCT Dream yang dari China adalah Renjun dan Chenle.</item>
    </string-array>


    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/bts</item>
        <item>@drawable/exo</item>
        <item>@drawable/bigbang</item>
        <item>@drawable/btob</item>
        <item>@drawable/day6</item>
        <item>@drawable/astro</item>
        <item>@drawable/monstax</item>
        <item>@drawable/sf9</item>
        <item>@drawable/snsd</item>
        <item>@drawable/seventeen</item>
        <item>@drawable/twice</item>
        <item>@drawable/superjunior</item>
        <item>@drawable/secretnumber</item>
        <item>@drawable/nctdream</item>
    </integer-array>

    <string-array name="data_sound">
        <item>bts</item>
        <item>exo</item>
        <item>bigbang</item>
        <item>btob</item>
        <item>day6</item>
        <item>astro</item>
        <item>monstax</item>
        <item>sf9</item>
        <item>snsd</item>
        <item>seventeen</item>
        <item>twice</item>
        <item>superjunior</item>
        <item>secretnumber</item>
        <item>nctdream</item>
    </string-array>

</resources>